求救，打機問題

唔好意思唔知開咩台好

最近買左部手提電腦，i7 9750h，2060，16gb

啱啱裝完MHW
玩嘅時候睇cpu ：70-90% 但gpu得10%

前幾日玩Doom嘅時候都係用cpu多過gpu，但係喺game裏面setting教返之後就冇事

想知MHW點先可以正常返，因為9750h真係好熱，跪求幫手

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

留意下GPU USAGE 係 intel graphic 定2060

laptop射落mon到做主monitor問題

係咪未插電

大概就咁，我連內顯都見唔到

有插

i7 9750h得2.60 GHz
NOTEBOOK唔好打機喇

行緊4ghz

有冇人幫幫忙

up

但你有60fps

係

純粹9750h太熱，機用多少少gpu黎減輕下

隻game決定的
一係你限佢核心
工作管理員>詳細資料>MonsterHunterWorld.exe>右鍵>設定親和性

咁想問多樣我個內顯去左邊

我係裝置管理員同工作管理員都見唔到

開住隻game先得

都係冇，我上面張圖就係打機時cap

你指MonsterHunterWorld.exe
定intle igpu?

原來我冇打到出黎，我係指見唔到內顯張uhd 630

試下重置BIOS

我上網睇原來我部機有d人都係出廠就set左禁用內顯；另外mhw應該係game問題，好似真係用cpu多過gpu好多，我唯有用xtu壓低少少溫度，兩樣普通嘢一次過發現搞到我以為有咩事。

btw，爸打唔該你打攪曬